HKBN 香港寬頻呃錢勁無恥，入嚟睇下你有冇中招

香港寬頻 HKBN 擅自升級客戶 myTV SUPER 至尊版

無論你用緊 100M / 200M / 500M / 1000M 香港寬頻
記得 check 返過去嘅 statement
睇下入面有冇呢項收費：myTV SUPER⾄尊版及新增1個跨屏幕同時睇 2018/xx/xx - 2018/xx/xx $98.00

上網睇翻，原來佢地呃客有好多種手法，其中包括：
1. 訛稱打電話得到客戶同意升級
2. 呃官戶免費升級
3. 借藉口升級 myTV 帳戶
4. 打電話核對帳戶資料等等，都有機會俾佢地暗中做手腳而收取額外收費

案例如下：

如果你未曾主動/同意申請升級，又有呢項收費，證明你就已經瀨咗嘢
只好係到祝你盡快成功搞得掂

咁狗

我見呢邊無咩人講起，出個po睇下到底有幾多人出事

有興趣了解/受害者之一，歡迎去呢面多啲人討論緊

當初續果陣佢送我死都唔拎
就係為左而家cut 果陣唔洗煩還機, Mytv 呢d野送俾狗都唔要

我係創意台嗰個post, 有人話特登唔去拎myTV都俾HKBN額外收Disney點播組合

THX ching

岩岩check 左, 暫停無咁charge 我, 我會keep 住check

客氣啦，如果仲係唔放心，用autopay嘅話建議改返做每個月俾現金算
反正到時都可以入返個app用卡扣
我就係autopay扣左大半年先發現